## Тестове завдання на позицію Front-end Developer

### Опис вимог

використовувати API для отримання даних про погоду (наприклад https://openweathermap.org/api). Необхідно отримувати таку інформацію:

- поточні погодні умови
- денний прогноз днів тижня
- тиск, вологість, умови вітру, час сходу та заходу сонця

Логіка додатку:

- пошук за локацією (user вводить назву міста і бачить результат залежно від введених параметрів)
- отримання поточної локації користувача та відображення відповідних погодних умов
- можливість зберігання локацій

### Опис візуальної частини

Інтерфейс має містити:

- Поле для ввдоду міста
- Кнопку для отримання поточної локації

**Наступні пункти відображаються після вибору локації**

- Сторінка під локацію, на якій має міститися:
  - Відображення поточних погодних умов
  - Відображення денного прогнозу днів тижня
  - Відображення інших корисних деталей: тиск, вологість, умови вітру, час сходу та заходу сонця

### Умови виконання завдання

- використовувати для користувацької частини Vue.js
- використовувати vue-router (необхідно для створення сторінок відносно різних локацій)
- використовувати Vuex для работи зі станом
- створити окремий модуль для работи з API та використати його в actions
